［電腦白痴］著唔到機求救

今日開機風扇著左轉兩秒就停，一直重覆，冇畫面

想請教下咩原因？

可以點樣試邊到有問題？

部機仲有冇得救？

Made in china
下世小心啲

廠機？

Yes，不過Ram 同hard disk都換過

好耐都無見過綠色底板

而家藍色？

SPEC

燒底板

係咪冇得整返？廠機有冇得換架？

買過部抵啲

如果拆返啲件
i3 7100/ i5 8400
8GB Ram
SSD
HDD
係咪買過塊板同牛就可以重新做人？
咁樣搞會貴嗎？

你廠機換底板 好麻煩 多數都唔啱size
佢廠機啲位全部預到啱啱好 如果能力上可以咪換埋
機箱（$399)都好靚仔
火牛 (睇你要睇多w 同咩牌子）

sorry 講錯 都唔係能力上可以
係你必須要換埋呢兩樣
火牛未必夠線插 哂落底板

想問呢兩粒U係咪用唔同底板？

唔清楚有無7代8代都兼容嘅底板
但係你有兩粒唔同cpu???

燒底板?

8代Coffee Lake用300系chipset，食唔到Kaby Lake嘅7代

塊板寫住IB250MH…B250 chipset

換板
$400-700
牛
$270-500
箱
$180或以上

睇你本身咩用途
文書就
是但一塊H310
Corsair Vs450
箱是但

總共大約1千